一人一個同性朋友最親密既行為

想去男女共浴溫泉
點知三人同行去咗溫泉時鐘酒店打飛機

你想點呀

比佢含

同佢玩69 一齊發射

做愛

同朋友一齊打J射 互射對方

打j 互射

你含住我 我亦含住你

爆danny菊花